沙田獨立候選人俞卓君話睇唔到警察打細路喎

其實我覺得，各街坊行過，見到你果區啲真保皇同假獨立嘅區會候選人，
不妨問下佢哋支唔支持警察打細路拉街坊 3個人就告非法集結 blablabla
睇佢哋點答
之後upload上嚟

全民踢爆佢哋啲假面具

既然有新保皇黨
就幫佢地手宣傳啦

支那雞

又係共匪

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

推

睇唔到 有冇backup

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

唔止謝sir，連er er er sir都……

臭 g

this？今日見過 係 ig
佢有晒頭尾段

前幾日先見過有手足講過話佢好靚 話咩真人同相一樣咁靚，但係個心唔靚吖嘛，心地唔善良嘅女仔 幾靚都無人，無人鍾意你啊，死！臭！雞！

人無恥便無敵

支那雞

咁撚鐘意出賣,賣埋自己個閪啦

賣都唔撚要 叫佢含撚啦

支那雞

我覺得𠵱種方法好有效

佢哋日日落街站扮中立或蛇齋餅稯

我哋行過，見到你果區啲真保皇同假獨立嘅區會候選人，
一定要拍住片
問下佢哋支唔支持警察打細路拉街坊 3個人就告非法集結 blablabla
睇佢哋點答
之後upload上嚟

全民踢爆佢哋啲假面具

咁撚吋

睇咩呀

Sorry, this content isn't available right now

推！！ 721 831 101
臨訓前睇到燥左
雖然佢都幾靚
但唔好俾啲咁既人當選啊

雞

Push

建制臭雞，含撚都嚴佢口臭

區會好多保皇扮獨立㗎

我覺得見到個候選人就走埋去問警暴問題就得了

個個都要問

同埋要錄低放上網

全部都要追擊

但唔好郁手郁腳

錄住問就得

佢啲塞廢眼梗睇唔到

講嘢完全唔經大腦！！！

撐警咪大方認囉
好失禮咩?

屌，支那樣

明哂！建制派😁。

咁簡單既問題都答唔出 學咩人選區議員代表個區發聲呀 答題技巧仲衰過777同班黑警記者會

pish

G

仲有呢條
獨立調查委員會，蒙面法，乜都唔知可以參選？
完全活係平行時空
同埋同佢合作嘅機構大部份都係親制派
扮中立。真建制

連公關技巧都拙劣到

Push 推

屌，死共匪

很抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或是你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽使用說明

好似D西客咁 而家你係sell自己要人投你呀認真D誠懇好唔好

推爆

未選到啲態度已經咁臭串
唔清楚香港發生緊咩事 叫人點投比你
係咪覺得而家真係選美? 就算幾靚個心咁黑都冇用

完整片段

邊忽靚？咁嘅水凖業主立案法團都冇資格選啦